請好好思想裝備自己 我地每一日都係倒數

經過連日黎既政治打壓 白色恐怖
我地唔會知道黎緊會點打壓
我地亦都無本錢再內耗
所以係呢段僅有既時間入面
1Y 1M 24D
請大家好好裝備自己
我地唔會忘記 對住極權
亦都唔會有半點懦弱
我願意為左香港民主自由
人類嘅歷史進程而賭上前途
因為香港無未來嘅話
就等同無左歸宿 屋企
唔想見到一個民族既清洗
即使要賭上一切 甚至性命
到時見